其實香港有冇人鍾意聽農夫

見佢哋咁耐浮浮沉沉。好似都冇乜人特別鍾意佢哋兩個。明明佢哋啲歌係幾正幾打動人心

佢地急才同填詞真心勁

但係佢地定位有問卜

講rap根本稱唔上

唱歌又唔係

咁究竟應該歸類做乜好？ 歌手唔係，rapper又唔係

最多算係trendy 小小嘅數白欖
咁點會成功

不過佢地搞笑能力好強

rap可以興幾耐點樣同流行曲比賽
唔緊要我再澄清
我地唔係要做明星

當十年後 電子貨幣完全普及
或者會有人拎番張一百蚊紙出黎同人講
呢啲先係錢黎架嘛

又或者二十年後 全世界都用無人駕駛汽車既時候
會有人揸住架棍波車出黎同人講
呢啲先係十黎架嘛

可能到左三十年後 會有人拎番我地隻cd出黎同人講
呢啲先係rap黎架嘛

好鍾意農夫 十八歲生日會嗰陣佢地講佢地同fans嘅關係係朋友 我個感覺係好似佢兩個一直陪大家成長 啲歌全部好貼地好真實 愈大聽就愈心痛